2 年前執到銀包，交去警署，失主去領回，但比警察取走了現金

啱啱喺今晚 6 時半左右，
在屯門康麗花園執到 一 個黑色銀包，
內有現金 $ 1350 元，
身份證 一 張，
八達通 一 張！
如果明天 及 後天，失主冇聯絡我，
我就會交去屯門警署！
因為 2 年前，
我執到銀包，交去警署，
失主去領回，但比警察取走了現金，
因為我曾經放過上網，
失主知道我有交出銀包內的現金，
所以失主追究，
結果該名警察又衰左！
所以，
我希望最好不用交去警署！
失主郭先生快啲睇到此 Post ！

警賊你都信

又有警超聯睇

不如畀番差人收片la
成日覺得佢地唔夠駛咁，好可憐

香港警察，剎無赦。

嘩，記者朋友